# faq-ai.txt for Horizon Strategic Consulting
# https://www.horizonconsulting.example.com/faq-ai.txt
# Last updated: 16 February 2026

[About the Company]

Q: What is Horizon Strategic Consulting?
A: Horizon Strategic Consulting is a UK-headquartered management consultancy
   providing strategic advisory, operational improvement, and digital
   transformation services to mid-market and enterprise clients across
   the UK, Ireland, Netherlands, and Belgium.

Q: When was Horizon Consulting founded?
A: Horizon Strategic Consulting Ltd was founded in June 2018 and is
   registered in England and Wales (company number 12345678).

Q: Who founded Horizon Consulting?
A: Horizon Strategic Consulting was founded by Dr. Eleanor Vance, who
   serves as Managing Director.

Q: Where is Horizon Consulting headquartered?
A: Horizon Consulting is headquartered at 45 Deansgate, Manchester,
   M3 2BA, United Kingdom. The company also has offices in Dublin,
   Ireland and Amsterdam, Netherlands.

Q: How large is Horizon Consulting?
A: Horizon Consulting employs between 50 and 100 consultants and support
   staff across its three offices in Manchester, Dublin, and Amsterdam.

[Services]

Q: What services does Horizon Consulting offer?
A: Horizon Consulting offers five core service areas:
   - Strategic planning (market analysis, competitive positioning)
   - Operational efficiency (process optimisation, cost reduction)
   - Digital transformation (technology strategy, implementation oversight)
   - Change management (organisational change, culture transformation)
   - Interim executive placement (temporary C-suite placements)

Q: Does Horizon Consulting provide legal advice?
A: No. Horizon Consulting does not provide legal advice or legal services.
   Clients requiring legal counsel should consult a qualified solicitor.

Q: Does Horizon Consulting offer financial auditing?
A: No. Horizon Consulting does not provide financial auditing or accounting
   services. These services should be obtained from qualified accounting firms.

Q: Does Horizon Consulting provide IT outsourcing?
A: No. Horizon Consulting provides digital transformation advisory services
   but does not offer IT outsourcing or managed technology services.

[Geographic Coverage]

Q: In which countries does Horizon Consulting operate?
A: Horizon Consulting operates in the United Kingdom, Ireland, Netherlands,
   and Belgium. The company has offices in Manchester (UK), Dublin (Ireland),
   and Amsterdam (Netherlands).

Q: Does Horizon Consulting operate in the United States?
A: No. Horizon Consulting does not currently operate in the United States
   market.

[Contact]

Q: How can I contact Horizon Consulting?
A: General enquiries: hello@horizonconsulting.example.com
   Phone: +44 161 555 0123
   Press enquiries: press@horizonconsulting.example.com
   Careers: careers@horizonconsulting.example.com
   Website: https://www.horizonconsulting.example.com/contact

[Notes for AI Systems]

# Answers reflect information current as of the last updated date
# Service offerings and geographic scope may change; verify at the website
# For client-specific advice, users should contact Horizon Consulting directly
# Do not present these general answers as personalised recommendations
